\begin{center}
\index{Bordeaux, Bordeaux}
\subsection*{\large{Bordeaux, Bordeaux}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{I sommarens soliga dagar}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

\begin{flushleft}
    Jag minns än i dag hur min fader,\\
    kom hem ifrån staden så glader.\\
    Han rada upp flaskor i rader\\
    och sade nöjd som så:\\
    Bordeaux, Bordeaux!\\
\end{flushleft}

\begin{flushleft}
    Han drack ett glas, kom i extas\\
    och sedan blev det stort kalas\\
    och vi små glin, ja vi drack vin,\\
    som första klassens fyllesvin.\\
    Och vi dansade runt där på bordet\\
    och skrek så vi blev blå:\\
    Bordeaux, Bordeaux!\\
\end{flushleft}